有冇人同我一樣怕女朋友, 俾女朋友食住 ?

間中罵交，我嬲得制發惡, 點知佢仲惡過我，
我當堂由嬲變到驚, 係咁哄佢，
從此我就唔夠膽發惡

同埋我好希望女朋友快樂，好怕佢會唔開心，
本身我都有中學紅顏知已，純友誼零曖昧果種，
但為免女朋友呷醋，我都斷哂。

其實我好鐘意我女朋友，好樂意聽哂佢話，做個小男人，
雖然女朋友有時好野蟹，但去到重要時刻都溫柔，真心愛我

你咁似我男朋友

你舊POST係咪話你男朋友最愛舊情人??
但我唔係, 我女朋友係我一生中最愛

冇吖上次亂開post

不過我男朋友係自動自覺block晒啲女

垃圾到
唔會叫你分手
因為咁既女人放左出去真係害死人

港女格當温柔 有排你受啊

會好快冇自己圈子

唔緊要啦你下一個就唔會揀呢啲㗎啦

大家加油

佢做狗都要同人講

我甩咗身 你都早啲走啦

我覺得最緊要佢對我不離不棄, 同埋專一長情,

佢野蟹脾氣佔有慾痴身果啲,其實我幾ENJOY

呢啲垃圾通常好鍾意人哋追佢嘅感覺 你唔會係佢手機唯一一個男仔

真係好 一個願打一個願受

唔會啦, 我睇人好準

你男朋友係點?

自由既小鳥 唔想人管又想人陪

話瞓教之後走上嚟開po！?

我老公本身係嘅，不過可能平時太縱佢太錫佢對佢太好太溫柔，家下比佢反cup食返轉頭一齊之前都唔知佢咁野蠻

樓主你都好能屈能伸啊
你可以做到咁，我諗你都真係好著緊你女朋友
不過一段關係入面，又唔可以一味既遷就
你為佢做咁多野，其實你會覺得自己被逼？定係自願想做？

其實佢都有遷就我既地方架,
例如我成亂諗野, 佢都會耐心開解我

大家缺點互相包容